<resources>
    <string name="app_name">PraktijkHoogbegaafd</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_graph">Grafiek</string>
    <string name="menu_settings">Instellingen</string>
    <string name="title_activity_test">MainActivity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>

    <string name="emoto">Wij zijn Emoto\'s. Wij voelen heel sterk <b>emoties</b>. We kunnen heel <b>blij</b> zijn maar ook heel erg <b>verdrietig</b>, <b>boos</b> of <b>bang</b>. We <b>leven erg met</b> anderen mee, soms lijken we wel te voelen wat andere mensen voelen. Bij een zielige film kunnen we heel hard huilen.</string>
    <string name="fanti">Ik ben Fanti. De naam Fanti komt van <b>fantasie</b>. want fantasie dat hebben wij Fanti\'s heel erg veel. We bedenken van alles, het kan niet gek genoeg zijn. We verzinnen spelletjes of mooie verhalen. We kunnen lekker <b>dagdromen</b>. Onze dromen en nachtmerries voelen heel echt.</string>
    <string name="intellecto">Wij zijn Intellecto\'s houden van <b>onderzoeken</b>. Vooral over de onderwerpen die onze bijzondere belangstelling hebbe, kunnen we urenlang <b>vragen stellen</b>. Wij Intellecto\'s zijn <b>kritisch</b>, dus nemen zeker niet zomaar met ieder antwoord genoegen. Wij willen weten <b>waarom</b> iets zo is. We vinden <b>eerlijkheid</b> heel belangrijk en we zijn <b>perfectionistisch</b>, dus maken liever geen fouten.</string>
    <string name="psymo">Ik ben Psymo. Ik en mijn broers en zussen schijnen nogal <b>beweeglijke</b> types te zijn. Indderdaad hebben we een hekel aan stil zitten, we hebben nou eenmaal veel <b>energie</b>. We <b>praten</b> snel, hebben veel energie en houden van friemelen en wiebelen.</string>
    <string name="senzo">Ik ben Senzo. Ik kan heel goed <b>horen</b>, <b>zien</b>, <b>ruiken</b>, <b>voelen</b> en  <b>proeven</b>. We voelen alles met onze huid en de antennes op ons hoofd. We merken snel dingen op die we horen of zien. We hebben een hekel aan ruwe stoffen en kriebelende lusjes. Het is ook heel fijn hoor! We kunnen extra genieten van mooie muziek en kunnen lekkere smaken herkennen.</string>

    <string name="welcomeMessage">"Welkom bij de Praktijk Hoogbegaafd app waarmee je jouw intensiteiten en X-citabillies kan meten. Door elke dag in te vullen of de intensiteiten en X-citabillies bij jou aanwezig waren, kunnen we samen kijken hoe we jou het beste kunnen helpen. Voorafgaand aan je afspraak, kun je eenvoudig je scores delen met jouw behandelaar. Mocht je hier nog vragen over hebben, kun je contact opnemen met jouw behandelaar. Veel plezier met invullen. \n\n LET OP! Dit is een testversie van de app en deze dient alleen gebruikt te worden als het is aanbevolen door uw begeleider. Omdat de data alleen op uw eigen device is bewaard ben je bij het verwijderen van de app alle ingevoerde data kwijt."</string>
    <string name="shareMessage">Kies welke grafieken je wil delen met je begeleider.</string>
</resources>